覺唔覺jojo 好男權？

d 女人全部都係垃圾

徐倫？

承太郎個老母都on9

覺唔覺美少女戰士好女權

d 男人全部都係垃圾

Erina?
Lisa Lisa?
玲美？
Trish?
Lucy?

erina on9

lisalisa 比人秒撚左

果陣jojo受北斗之拳影響 興巨型肌肉男

六部主角就係女
雖然能力係廢既 都係承太郎救場

Erina邊撚到on9
lisalisa前面train jojo嗰段唔見你講？

男乜鳩權

4部都有山岸由花子 幾勁

Lucy op

咁廢能力都玩到一部
算係咁

法唔法國美少女戰士好女權